致前線警員

昨晚的事，你哋唔係睇唔到呀？
好明顯一哥二哥推你們去死啦，咁都入商場送死